開學咪繼續坐檯

為咗錢準備五點收工直踩八半
咩ocamp上莊拍拖 注定唔係窮人玩

人地十幾歲享受青春 我就坐到喊 飲到嘔 開名唔返就屌到上天 唔中就wfc 如果唔係為咗錢

我都想過正常生活 我想開開心心...